有狗，出煙，12點一齊閃

有狗，出煙，12點一齊閃